遇到狗防線推進 到底係搏過定散走？

今日經過幾個位都有個情況
有人叫唔好退上前打狗
同時間又有人話向後走唔好塞路

退左咁有部分人就屌手足個個星期齋行唔進步
手足留低想推又比部分人屌唔好掛住望阻住人走

兩邊都有道理
但大家點都要有共識
幾時搏幾時退
唔係大家都係卡住係中間唔上唔落

打得既上前 唔打得既留中線出黎

多人到走唔到咪只可以向前囉

係一定要夠人多奮勇向前互相支拎壯膽呀

唔係落單點打
睇情況

同意

打得既上前唔打得既退後留中路
問題大隊一退就會出現上面巴打講既另一個情況 就係唔夠人數係近距離backup
同埋tg射中排就會孤立最前排手足

會企後個啲本身都backup唔到啲咩
反而中排既救火隊仲做得多野

另外希望打得既留三五個係後排指導 唔係既話成日都會合返埋條中線

其實係無得睇
今日喺後面其實狗都見唔到隻但俾前面叫住走同走快啲，基本上除左跟都無其他辦法，網又上唔到現場又睇唔到

武力懸殊邊有得正面對抗
佢唔夠打就開槍殺人

如果對方係已經想衝/放tg，走
如果對方喺度行行企企，而有啲街坊喺度，揾人玩魔法，從後突襲

睇人數同危及程度決定

有時真係好想幾萬人包叉
睇下仲會跪起度等人捉定係反抗
香港人係咪要破斧沉舟先會真。反抗

對家裝備好太多
我覺得對家狗得10隻可以考慮打
唔係既話淨係平射tg都推唔到過去

其實好難睇
企到第五行已經睇唔到前後有幾多人/狗
有裝又唔一定同你上 人數好難預

結果係企係度投降
可參考今日修頓

唔係放負
佢一輪 tg 放題你都焗退啦
根本唔會埋到身

你只係一隻狗ac
成班一齊向你衝
你收硬皮

要去嘅大叫打波同領定野出黎

除非回歸陣地戰前線全部都係最勇武就梗係唔驚狗，但宜家我哋周圍快閃已經好難集中到勇武手足，變咗同狗最近嗰班都可能係和理非